信老母真係會出事

我今年18,本身讀書嗰陣做pt左少少錢，都有5字頭，老母之前叫我比佢keep張銀行卡，話驚我洗曬，18歲會比返我，點知依家叫佢比返我，佢就話一早冇曬

咩都有5字頭

50蚊都係5字頭

係咪想講5位數

係 我打錯

on9, 冇人叫你畀密碼

我未夠18，要老母帶我去整戶口